葉劍英孫女葉晴晴係香港歌唱組合Robynn & Kendy成員

揭秘葉氏三姐妹奢華生活
香港女孩Robynn和Kendy以一曲齊秦的《思念是一種病》改編版把全場觀眾帶入高潮。其清新的樂風和默契的和聲引起了齊秦、那英、楊坤三位導師的爭搶。節目播出後,Robynn的身世隨之被網友曝光,原來Robynn的真名是葉晴晴,是開國元勛葉劍英的孫女,葉選廉的女兒,現為環球唱片旗下藝人。很多網友都對葉家三姐妹的身份有所好奇,今日就為大家揭秘下這個神奇的家庭。

葉晴晴畢業於美國西北大學,主修心理學,曾在自閉症兒童訓練中心任職語言治療師,葉晴晴從小就具備音樂天賦,大學時曾參與無伴奏合唱團,獲得過音樂比賽冠軍,還曾邀請到新加坡及台灣等地演出。

值得一提的是,當時Robynn在嘉興錄製當期盲選時,其父葉選廉也在現場為女兒加油。圖為:葉晴晴(左)和父親葉選廉(中)、姐姐葉明子(右)。

明澤呢

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

太高調

出事嫁嘛